其實我地有冇得參選區議會?

假如每一區都有我地手足區議員,可唔可以真正做到遍地開花?

宜家已經係 全港得3個白區 問題係選唔選得贏

我想信今時今日,只要肯出黎選,大家一定支持
光復香港,時代革命
五大訴求,缺一不可

難題係點樣從一批政治素人入面分辦出真兄弟。

政綱:
光復香港,時代革命
五大訴求,缺一不可

要搵人界建制票

其實已經做緊
唔計有政黨背景，已經有好多人行左出黎選
可以試下搵自由系，都有幾十人加入左呢個平台一齊上落（不是政黨）

好,加入自由系。香港一定要贏

呢啲野講互信
大J夠可以出黎選

其實形式上佢更加似係新假期不過政治版本

有 我果區已經有素人

已經加左dq 應該到時又大戰
政府冇諗過要停戰

其他而家過左提名未???每區都搵人去選

區議會多油水

補貼比前線買GEAR